{
  "Referral marketing programs that drive revenue": "促成收入的转诊营销方案",
  "Talkable site ID": "可朗读站点 ID",
  "API key": "API 密钥",
  "\nFollow these steps:\n\n1. **Log in to your Talkable account:** Open Talkable https://www.talkable.com/login.\n\n2. **Enter the Talkable site slug and API key:** Go to **All site Settings** > **API Settings**, and copy Site ID and API key.\n\n": "\nFollow these steps:\n\n1. **Log in to your Talkable account:** Open Talkable https://www.talkable.com/login.\n\n2. **Enter the Talkable site slug and API key:** Go to **All site Settings** > **API Settings**, and copy Site ID and API key.\n\n",
  "Find person": "查找人",
  "Find coupon": "查找优惠券",
  "Update person": "更新人员",
  "Anonymize person": "匿名人",
  "Unsubscribe person": "取消订阅",
  "Create purchase": "创建购买",
  "Create batch of purchases": "创建批量购买",
  "Create event": "创建事件",
  "Create batch of events": "创建一批事件",
  "Refund purchase/event": "购买/事件退款",
  "Get loyalty actions": "获得忠诚操作",
  "Update referral status": "更新推荐状态",
  "Share and claim offer": "分享和认领报价",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Find person by email": "通过电子邮件查找人员",
  "Find coupon code": "查找优惠券代码",
  "Update person by email": "通过电子邮件更新人员",
  "Anonymize person by email": "通过电子邮件匿名用户",
  "Unsubscribe person by email": "通过电子邮件取消订阅",
  "Create purchase in Talkable": "在可交易中创建购买",
  "Create batch of purchases in Talkable": "在可交易中创建批量购买",
  "Create event in Talkable": "在可交易中创建事件",
  "Create batch of events in Talkable": "在可朗读中创建一批事件",
  "Mark origin as refund": "标记来源为退款",
  "Get array of loyalty actions": "获取忠诚操作数组",
  "You can void or approve referral": "您可以撤销或批准推荐。",
  "Using this action, you can share and get a friend's reward": "使用此操作，您可以分享并获得好友奖励",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Person email": "人员电子邮件",
  "Scope": "范围",
  "Coupon code": "优惠券代码",
  "Person first name": "人员名字",
  "Person last name": "人员姓名",
  "Person phone number": "人员电话号码",
  "Person username": "用户名:",
  "Customer ID": "客户 ID",
  "Custom properties": "自定义属性",
  "Opt-in status": "选择进入状态",
  "Unsubscribe status": "取消订阅状态",
  "Unsubscribed date": "取消订阅日期",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Order number": "订单号",
  "Subtotal": "小计",
  "First name": "名字",
  "Last name": "姓氏",
  "Username": "用户名",
  "Customer id": "客户ID",
  "Phone number": "电话号码",
  "Campaign tags": "营销活动标签",
  "Sharing channels": "共享频道",
  "IP address": "IP 地址",
  "UUID": "UUID",
  "Created at": "创建于",
  "Traffic source": "流量来源",
  "Coupon codes": "优惠券代码",
  "Currency iso code": "货币代码",
  "Custom field": "自定义字段",
  "Shipping address": "送货地址",
  "Shipping zip": "送货邮编",
  "Items": "项目",
  "Create offers": "创建报价",
  "Purchases": "购买",
  "Event category": "事件类别",
  "Event number": "事件编号",
  "Events": "事件",
  "Order or event number": "订单或事件编号",
  "Refund subtotal": "退款小计",
  "Refunded date": "退款日期",
  "Status": "状态",
  "Advocate email": "宣传电子邮件",
  "Friend email": "好友电子邮件",
  "Campaign tag": "广告活动标签",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Select scope": "选择范围",
  "Opt-in status true/false": "选择进入状态true/false",
  "Unsubscribe status true/false": "取消订阅状态true/false",
  "Required for multi-currency sites": "多货币站点需要",
  "You can pass items with purchase": "您可以通过购买的项目",
  "Create offers for campaign": "创建营销活动",
  "You can pass items with event": "您可以通过事件传递项目",
  "Select referral status. Only \"approved\" or \"voided\" are accepted": "选择推荐状态。只接受“批准”或“撤销”",
  "Example : advocate@example.com": "示例: advocate@example.com",
  "Example : friend@example.com": "例如：friend@example.com",
  "Example : invite": "示例：邀请",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "General information": "通告周知",
  "Referrals as advocate": "推荐为宣传者",
  "Referrals as friend": "转为好友",
  "Rewards": "奖励",
  "Shares": "共享",
  "Personal data": "个人资料",
  "true": "是",
  "false": "否",
  "approved": "已批准",
  "voided": "已取消",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}